有冇做銀行mortgage既rm入黎解答下

加唔加到按係睇你層樓仲有無水位 過唔過到額測
得咁少資料點答你

有水位top up又夠計咪借到囉

住匯璽
月入5萬幾
我諗住星期一去做估價架喇
見行出網冇匯璽揀

因為都係岩岩忽發其想 所以上左黎連登問

估咗價先

梗係唔得啦

Why?

有屋企人真好 每月還萬幾就搞掂

得 轉按又得 加按又得

林鄭plan唔可以轉按套現

何謂林鄭plan

你都未過罰息期，做唔到轉按
加按嚟講你嘅cash out水位應該唔多，要舊錢用吓不如諗吓銀行啲p loan

借錢梗係要還，還得到先好借

睇吓估計有冇升咗
你層樓780買，當你呢兩年還咗本金15，尚欠借款額453，假設而家820萬，依家做六成，即係借492，可以多借39萬

上面建議你借九成，你比四成首期係兩年前嘅事同而家一啲關係都冇

有父幹真係好，咩都唔使知都可以輕易上車

Rm

btw，銀行唔係有員工福利嘅咩？應該可以借120倍人工免首期0.8%利息，大貓計

唔好話俾我聽你唔知道有啲咁嘅嘢

我唔係行山做..我係行山做按揭呀...